[好用] Chrome NewTab既Todo Manager!

小弟修讀電腦工程三年級，臨近搵intern既季節要知道programmer工好注重CV有無projects，所以小弟寫咗個小小既chrome extension出黎。我都唔怕老實講，想借大家推下下載量同reviews。不過當然，用完幾日唔鍾意可以uninstall。亦都好歡迎大家比意見。小弟搵唔搵到好工就靠大家

賣點：
-簡約設計
-每次開新tab你既todos就係眼前，無得你唔記得
-可以drag and drop整理你既Todo list
-可以repeat task (e.g. 逢星期一三五remind你一次)
-免費，無廣告，而且係open source既()，有無惡意程式一目了然，可以安心使用
-個extension得736KB，佔好少位

Chrome Store連結：

Extension截圖：

大家幫忙我無以為報 不過小弟學programming兩年，web development一年多，識得C++, Java, Python, JavaScript (HTML CSS jQuery React Redux MongoDB)，對於想大學修讀電腦或者初學programming既你可以比少少advice。有高手ching係度我亦會虛心求指教同意見，多謝大家。

無down 未試

但作為todos 應該要用顏色highlight important 既task

收到

可能遲d直頭可以custom較背景、字體顏色添

留名支持一下

github source?

lm

唔同 device sync 到？

唔多用Chrome, 又用緊Remember the Milk, 又Org-Mode for emacs, 不了!

學過下寫browser extension
寫咗個mon post extension 之後就無再研究落去

其實都唔知寫咩去增加自己portfolio 好

讀緊書寫到呢個level都唔差

巴打分番開 component , container 會唔會之後好改啲?
extends Component instead React.Component 會唔會打少啲字
試下用map 唔好用 forloop
你個todo list 應該有state
google 下 action creator, action, reducer, redux, react-redux,
而家有小小未發輝到react 世界威力
定係用 其他technology 會好啲?

如果你而家係P 仔比呢個app 我review,
我就會比上面啲suggestion

歡迎討論, 講錯請指正

我想寫個js automation bot
用來block下廣告同自動填form咁
請問除咗js有冇咩要識？
係咪都要學下html5啲API?

唔該

理論上係得既，不過好多功夫

無所謂 出面實有寫得好過我既，我當練習姐

意思係用咩library寫? React做front end囉

好詳細呀 我會注意嫁啦
redux你講得啱，係我最初以為細project唔想set up咁多野
故事教訓我地，係唔係都落埋redux實唔錯

其實呢啲SIDE PROJECT 啲人唔會理
反而你做過咩靚公司 讀過咩靚學校更加實際
不過支持

照計應該無咩其他野要識嫁啦wor
有個js library叫Robot.js可以控制你電腦輸入，鑽研下直頭可以寫隻好似以前online game個種掛機自動打怪外掛

無cv點有靚公司請
不要再說了

聽講係要盡量令自己技能多元化d
寫完front end，再去學back end server，再去學寫database
就算front end呀都要去掂多幾個framework，咩angular呀vue呀
跟住仲未講mobile